Interesujace blogi oraz strony internetowe

Klub Jagiellonski jest republikańskim i niepartyjnym stowarzyszeniem, które próbuje oddziaływać na politykę w duchu troski o dobro wspólne. 
https://klubjagiellonski.pl/

